內地出生警員向習近平承諾做愛國愛香港的好警察

內地出生警員承諾做愛國愛港好警察

習近平指警隊維護社會穩定 向警隊致崇高敬意
<片>

一副刷鞋狗奴才既樣

典型小農dna的中國人

講嘢啲口吻十足十《表姐你好嘢》嘅鄭碩男同志

有在內地出生的現職警員向習近平表示，中學時來港加入少年警訊

即係97後新移民

何為公僕
為民請命. 為民服務呢

我9錢一早講左近10年：

讀唔成書籮底鏟，
偽進MK變生番，
多多蝗孽作鷹犬，
賤賣良心乞兩餐！

根本唔使驚跨境執法。
人地派個人落香港當警察已經名正言順咁「執法」。
分分鐘有埋黨委係裡面

大陸機構有黨組織

講真條友自己唔講又點會知,
邊個會理佢係咪新移民
私隱黎, 邊個會去check

做幾年就可以申請警察宿舍

代表用支那喱做城管，有槍有權玩死你班舊香港人 一係自殺一係走人，睇死你都反抗唔到乜樣

咁要同公安部舉報有黃屍內奸入侵警隊

呢啲維撚show，每條友都經過篩選，有特別意思。

揀得佢，代表共匪未來大方向，準備將猶差大換血，要將猶差變成由中蟈人主導佔大多數

新香港人治港？

正常，要奴化香港人，只要靠武力就得

到底要幾無恥先講得出口 愛黨愛香港

本身就多新移民考警察啦，不嬲都換緊血駛乜準備？

呢種人真係好垃圾

承諾做愛